牙狗同4900心究竟有幾咁廢？

廢得制下嘛